你地癲撚完未呀,愈黎愈似藍絲

呢個垃圾POST , 以為又搵到黑警罪証 重拍CCTV, 但又唔做下FC
上網一搵就搵到,但又唔撚做
[img]
[/img]

之後話咁快又比人轉去FACEBOOK, 又係個個信到十足

用下腦啦
見到自己友變晒藍絲咁 真係撚灰
係咁整FAKE NEWS

child登係好多傻仔

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

唔該你收皮啦
係啦 全世界你最清醒
你不如去對家做文宣啦
連登唔啱你

我同得藍絲智力既人 係溝通唔到

屌你就屌完，咁你有無建設性的野帶到出黎

已經黃轉中立 實在忍受唔到你地咁無知 無恥

分化撚
拉

睇tg 圍內傾仲好過睇連登

有唔少都意見唔同就屌人5毛 咩都陰謀論 一係就自己圍爐 或者被迫害妄想

收皮啦屌你老母
你從來都係共狗支那畜
扮乜撚

好多都係五毛分化
你睇資訊同行動就夠

咁易轉態你份人仲似藍絲

勁多人沉迷fake new

躝屍趌路啦屌你老母臭閪

你轉囉 我地都忍受唔到你咁on9